## Fate/Freedom Order

1. 初次使用请点击右上角导入按钮，从gitee/github releases下载ffo-data资源包并导入，使用Gitee下载源时两个压缩包均需下载导入。
2. 可自定义任意头部、身体、背景，注意部分从者可能没有某些部件，如boss龙娘、Beast
3. 功能说明    
  - 裁剪：不显示超出背景框的部分
  - 同一从者：头部/身体/背景使用同一从者资源
  - 保存：保存PNG图片，移动端可选择是否导入到相册
  - 也可以点击图片进入全屏查看，长按图片可保存(包括抽卡页面)
4. 解包数据来源于icyalala@NGA，稍作修正，从者编号可能与其他来源有所不同（主要是乌冬从者）